咩係變種新新冠肺炎

正名

武漢肺炎

美版武漢肺炎

英版武漢肺炎

南非版武漢肺炎

水貨野姐

原裝行貨武漢肺炎

而家去返石家莊，強國真係多產

新變種新新冠肺炎 Ver. 8.964A

病毒都識抄襲再改一改就當係新，
富有中國特色

智慧型武漢肺炎，識分６點後晚市出沒

做原廠保養啫

水貨正路平幾舊

唔該加返生產批次編號

如假包換武漢肺炎

假一賠十